有無人出街試過俾女抄牌？

岩岩出街，一落車行幾步，有條女就同我say hi
我問佢咩事
佢話來同我做朋友
之後我俾左whatsapp 佢，就走左了
有無巴打都試過咁？

唔怪得叫鬼妹殺手

啱啱坐巴士 有個樣衰肥婆想抄我牌
我話 我已經有男友 佢即刻彈開

有但係都係唔靚嘅

gay

咁勁。 你個樣有冇話似邊個明星

好多人話我似劉以達

真係試過，佢仲要係女警嚟

話我似達哥

淨係試過比女警抄

知你威喇

冥婚

之前番零售pt要企門口同客打招呼 之後有條女出出入入幾次 之後問我拎電話

中學比師妹抄過 不過我冇俾

點解既

我都試過
比左但好煩

問卷妹
佢用自己電話打比我
話係岩岩個女仔
心諗做乜9

唉, 講起就唔開心, 上次係街比個廿頭既女仔抄左

咁就450

人地玩真心話大冒險輸咗姐 唔好ff咁多啦

創作力量同幻想
會嚇你一跳